BLOCK人上限幾時提升?

如題
CC五毛
成人台狗公
BLOCK極都有

連囝:買左vip未